再有警員確診武漢肺炎

西九龍警察總部有一名警員確診武漢肺炎

Source: 張竹君醫生 （衞生署及醫管局4點半疫情簡報會）

政府唔係同d virus講好數?

唔係話幫警察講野

你見死親都係老人

普通人中招根本唔洗太擔心

係d恐懼撚日日煩

佢哋屋企有老人囉

黑警死全家

唔好太大期望囉

唔係會變左恐懼撚 幫左政府助攻

而家中肺炎已經冇咩特別
身壯力健既人死亡率低到可以無視

確診警員在九龍區工作，有大約十個緊密接觸者

Thx